\documentclass[11pt]{submissionClass}

\begin{document}

\section{Dados da Proposta}
\textbf{Nome do Projeto:} Home-o-tron\\
\textbf{Continuação do projeto 2015?} Não \\
\textbf{Professor responsável:} Herbert Oliveira Rocha\\
\textbf{Email:} herbert.rocha@ufrr.br\\
\textbf{Instituição:} Universidade Federal de Roraima\\
\textbf{Data:} 01/04/2016


\subsection{Equipe}
\equipe{Rafael Sá Menezes}{Graduando em Ciência da Computação}{rafael.sa@ufrr.br}
\equipe{Rodrigo dos Santos Tavares}{Graduando em Ciência da Computação}{rodrigo.tavares@ufrr.br}

\subsection{Área do Concurso} \raggedright
(x)  Carros / Casas / Cidades Inteligentes \\
(    )  Saúde\\
(    )   Automação Industrial\\
(    )  Wearables\\
(    )  Segurança\\
(    )  Varejo\\
(    )  Robótica\\


\section{Identificação e histórico da equipe}
\paragrafo{Descreva de forma clara a experiência da equipe e do professor responsável na área de sistemas embarcados} \\
\idEquipe{Herbert Oliveira Rocha}{Descrição.}
\idEquipe{Rafael Sá Menezes}{Aluno do quinto perído de Ciência da Computação da Universidade Federal de Roraima. Neste período desenvolveu em conjunto do Rodrigo dos Santos Tavares e sob a orientação do Professor Dr. Herbert Oliveira Rocha o Lock-o-tron, um sistema de reconhecimento facial que abria uma fechadura utilizando um Intel Galileo, neste sistema, foi responsável pelo módulo de reconhecimento facial, pela parte embarcada do software e ajudou a tornar o sistema soft-realtime.}
\idEquipe{Rodrigo dos Santos Tavares}{Descrição.}


\section{Descrição do sistema embarcado a ser desenvolvido}
%palavras-chave: Galileo, IoT, Android, Reconhecimento, Acessível (preço), expansível, responsível.
\paragrafo{O Home-o-tron é um sistema de automação residencial que utiliza o reconhecimento facial para detectar usuário e ativar e configurar os equipamentos na casa. Essas configurações serão definidas anteriormente pelos usuários através de um aplicativo Android e/ou utilizando uma interface Web. O Intel Galileo seria utilizado para efetuar o reconhecimento e controlar os equipamentos (além de poder cadastrar novos usuários).}
\paragrafo{O sistema poderá controlar portas, luzes e outros equipamentos eletrônicos utilizando o Intel Galileo para isso. A vantagem disso é que será possível controlar tudo utilizando a IoT (mesmo que o usuário não esteja em casa). Utilizando o aplciativo Android ou uma página web, o usuário poderá logar na sua conta e acionar dispositivos no seu lar.}
\paragrafo{O aplicativo Android e a interface web, serão formas simples de modificar o sistema e acionar/verificar o estado dos equipamentos. Para a utilização, o usuário deverá entrar com um login e senha }

\section{Justificativa e áreas de aplicação}
\paragrafo{Com a evolução da tecnologia, está cada vez mais acessível automatizar ambientes. O Home-o-tron é uma proposta para isso.  }


\section{Cronograma de implementação do sistema embarcado a ser desenvolvido}
Descreva as etapas do projeto e a datas de conclusão de cada uma das etapas

\paragrafo{(03/04) Envio da proposta \\
(03/04 - 10/04) Levantamento de requisitos \\
(10/04 - 20/04) Desenvolvimento do webservice \\
(20/04 - 10/05) Desenvolvimento do aplicativo Android \\
(10/05 - 20/05) Verificações e correções \\
(20/05) Recebimento da placa \\
(20/05 - 30/06) Estudo das capacidades da placa \\
(30/06) Início do desenvolvimento do software embarcado\\
(30/06 - 03/07) Embarcar o sistema operacional \\
(03/07 - 07/07) Implementação do algoritmo de reconhecimento facial \\
(07/07 - 20/07) Desenvolvimento de um protótipo de automação \\
(20/07 - 30/07) Verificações e correções no protótipo \\
(30/07 - 10/08) Implementação da comunicação entre a placa e o webservice \\
(10/08 - 20/08) Verificação se o sistema está bem integrado \\
(20/08) Conclusão do protótipo de automação\\
(20/08 - 10/09) Implementação da interface web \\
(10/09) Início da criação do relatório parcial \\
(20/09) Entrega do relatório parcial\\
(20/09 - 10/10) Verificação e correção de bugs do sistema\\
(10/10 - 20/10) Desenvolvimento do relatório final \\
(20/10 - 30/10) Preparo da apresentação\\
(30/10) Entrega do relatório final\\
(03/11 - 06/11) Apresentação\\

}
\end{document}
